庭上自稱林則徐後人 郭紹傑批日軍侵華是「國仇家恨」狠批日本未能保護自己人權 日後不會再來日示威

【庭上自稱林則徐後人 郭紹傑批日軍侵華是「國仇家恨」】

保釣行動委員會成員郭紹傑及嚴敏華，去年12月在日本靖國神社外焚燒日本戰犯東條英機道具神主牌，遭當地警方拘捕，被控非法進入他人建築物罪，案件今日在東京地方裁判所續審。

據《蘋果日報》報道，郭紹傑在庭上指其母親為福建人，自己是林則徐後人，而日軍侵華時，郭之舅父曾被日軍飛機所投下之炸彈，炸斷了一隻手，故認為日本侵華是「國仇家恨」。

郭又在庭上承認，自己赴日之機票及酒店住宿費用，由保釣行動委員會和朋友資助，在前住靖國神社縱火前一晚，曾與嚴敏華到便利店購買洗甲水，用作焚燒東傑英機神主牌之用。

郭又表示，不會再到日本示威，原因是日本的法治和人權好差，日本政府未能保障其人權。

全文：

#靖國神社 #縱火 #郭紹傑 #林則徐 #嚴敏華

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：
iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

唔撚關我地事

多謝日本人幫我地扣住佢

扣多廿年就好

弱智仔 反左共匪先啦 聯合皇軍打國軍

人權我唔敢講，但係法治真係好撚差，噉樣都未判絞刑

郭又表示，不會再到日本示威，原因是日本的法治和人權好差
仲想走

暴徒
支持日本政府重判佢

佢miss左今次做糾察長機會

林則徐後人姓郭

終身監禁啦，呢d港奸

破壞日港友好

「國仇家恨」仲去日本旅行係咩心態

仲唔去美國多謝人地幫你打走日本仔
中國人只係識記仇唔識記恩

比較恐怖又合理嘅諗法
就係他日國家富強
打敗你之後點解享受該地
即係睇樓心態.
我成日覺得大陸人去周邊國家都係咁嘅心態

廿年太殘忍啦
不如比佢地係度終老啦

去英國燒啦
林生 死左都比你激返生

啱，日本人權好差

之前郭紹傑返祖國示威

幾時去天安門廣場平反六四

俄國霸佔中國土地，強姦中國女人，殺中國人仲多過日本，做咩唔去莫斯科同聖彼得堡抗議

扣到轉年號先收佢走

殺中國人最多係共產黨
搶左中華民國國土地
係毛魔

如果人權差, 無法治, 點會畀你公開審訊

雖然日本既法治同埋人權, 比起1996年既香港, 真係唔係好, 但應該比2019年既香港好

可能是母系那邊